唔好貪平去「中立」皮革店ceciy_leather

事先聲明 以下內容係我本人親身經歷 第一手
無圖無片無錄音 不過上過去呢間野整過手工皮革嘅客應該都知知地
歡迎大家分享下其他無表態但係店主藍嘅舖頭

其實仲有好多黃手工皮革 想Diy可以上ig睇下
做research

唔好學似我見到平就去咗間俾錢會背脊骨落嘅舖頭

就係因為見到好多後生女keep住都有幫襯佢先想講出嚟
大家要支持黃色經驗圈

推 唔好再益中立撚

推 絲打們唔好貪平 去俾錢中立撚賺仲要受氣

推!!!!! 如果有frd想整皮同佢講唔好搵呢間

佢d作品好一般咁都咁多人follow

幫推

咩嚟

嘩屌 好撚醜樣
呢種質素真係自己去大南街買料都做到

完全無修邊 銀包隻角係直角做乜9
線距咁撚闊 收到都唔會想用 好醜樣

睇見幅圖都唔撚想幫襯，仲好意思講咩好好生活，真係想同佢講，唔係覺得自己門”手藝”可以養得到自己呀?

幫推 等多啲人知

本身用皮太薄 太軟

（直角無咩問題 ）

連登大把高手

直角緊係有問題
正常都會磨圓角(少少都夠)
直角你用幾日 個角已經會摺埋一舊

小弟劣作 仲有好多野改善
香港亦有好多好黃整得好好既鋪頭

想學，整尼個幾用幾多個鐘

皮用幾日唔叫用啦
用幾年 直又好圓又好
咪又係笑哈哈

好精細 仲要起埋股

笑撚死，整垃圾

唔好意思阿巴打，暫時都係提供訂造

仲有好多地方可以改善

條帶扣 有無用紙樣度咗孔距先
見有個位線距特別闊

有無入面睇下

咁都劣作？我玩咗五年都冇你咁嘅質素